藍絲的士佬撞到人有免死金牌？

屌佢啲人仲過緊馬路 佢仲比油撞埋去

對天大叫自已人就咩事都無

DC9無一個無辜的